其實女人想自己大波係咪即係淫娃?

女人對波其實係比男人搓揉渣啜咬乳交,女人自己本身冇咩用
女人想大波即係想男人玩佢對大波?

冇波唔係女人嚟

想自己吸引啲可以選擇比邊個男人搓揉渣啜咬乳交玩波波

唔係自已都分唔到前後

但係普遍女人都唔鐘意大波

想有吸引力啲
就好似點解男人要gel頭 做gym咁掛

有奶才是娘

唔中意大波即係唔淫

口裡說不身體卻很誠實

著衫嘅線條好睇少少掛

咸濕囉

Cosplay 某d角色似d掛

唔鍾意人地大波啫

不嬲所有女人都係雞

點解係男人都鍾意波呢樣物體？